（認真po) U grad既你搵幾多

想統計下到底大學畢業既人工範圍係幾多，等自己forsee下自己黎緊既人工範圍，希望大家唔好吹水

利申：2017 非3大bba grad
而家搵緊23k,連埋bonus大約25k/month

50k /months. 撈偏

三大grad
2017
$40k

吹水大會

50k / months 姐係per 幾多months先

要睇下賣家有冇貨

醒目

真係搵得好少炸。 一個月先拎得萬幾蚊做緊垃圾文員仔。

利申： 老豆公司做緊

58k

2018grad

70,000/年
usd

2019 grad 98k

2020 grad
90k/月

連登吹水大會正式開始

3大未grad做緊生意 200k/month

2018

10K/m

2015 Grad 完連埋aum 大約係80-100k per month

一年就23k?

14k

IVE HD+非三大U grad ,
8 yrs exp IT狗 22k,
@上市公司

14K
N展

失業。三個私人物業收租
父幹

失業。19個私人物業收租

12.5/month

soc sci

幾個物業，一個自己名下
股票幾十手咁

3大數學系
未grad 但比人請咗
Ifc30k

第一份工15 做左一年變20

Cityu 2013 grad, 35K X 15

師兄做緊咩類型工作 ？銀行rm個啲？

金融機構in-house it狗

巴打做緊咩？

2014grad
14780

個po去到後期終於有番d認真comment出現

做銀行

仲請唔請人？front line？

75k

2018年grad
30k 15month plus bonus (聽人講2個月人工）

2018grad
31k
覺得自己好好彩

Mt?

巴打讀咩阿

唔係分行阿

地盤判頭
300k/m

12K

幾m咁上下